覺唔覺得身邊有個情緒炸彈好煩

無論同事家人朋友，心諗你唔開心洗唔洗全世界陪你承受啊
如果個情緒炸彈係女人就重麻煩，話佢又唔得，男人都重可以唔洗俾面屌鳩佢，你一話個女人就會個個幫住佢，重慘

係呀係呀

巴打身邊又有個？

如果對方環境差到極負面都無計,人之常情,朋友咪體諒下

自己撞到臭牌氣既人,唔順佢意就嬲,依d要睇有無利益

其實我都煩緊好多嘢，不過我無表露出嚟，生活咪又係要過

我就係 死又死唔去 哈哈

見暗地裡就曬佢

你係咩情況？

明明自己都累到仆街
就係明白每個人都有自己承受嘅煩惱
對人就鳩噏笑下算，唔煩人

你唔開心我好樂意安慰你
但屌你月經咁款
次次都係嗰啲野
次次都要搵我
講撚完又係咁
又要傾電話又要見面又要陪食飯
仲要個個都要搵我點解啊屌
係咪咁就手啊？？？

屌！累！啊！

好彩我又未有呢啲，只係有啲情況避無可避

即係點？

未有邊啲

好煩躁啊
點解你嘅失意要關我事！

咁有一個有情緒病，但好錫你嘅阿媽可以點

無辦法，我阿媽都有少少，唯有少接觸少講嘢

當你成為左佢的支柱，就要硬食

有時候根本冇得揀

其實都係，唉，